一人一隻聽唔厭嘅ani歌手專輯

Today is a beautiful day
君知 perfect day sayonara memory
點都會揀一首作為一日嘅開始 nagi

好似冇乜人鍾意hero呢首歌

supercell真係呢個歌手最屈機 換左人之後冇乜點聽了

Ray唱nagi果堆專輯真係聽整都咁正...

Hero好聽

成隻碟都好聽 只係有幾首規格外

unison square garden - sugar song and bitter step!

Agger

For RITZ
呢隻album真係會聽到喊